%@metapost:602dm13.mp
\compo{1}{602dm13}{1}{
\begin{myenumerate}
\item Construis une figure en vraie grandeur à partir du croquis
ci-contre.
\item Rédige un programme de construction permettant de réaliser cette
figure. {\em On prendra soin à utiliser un vocabulaire mathématique
correct}.
\end{myenumerate}
}